狗女向大家發起戰書，有無手足迎戰

過去同送死有咩分別
繼續咪得

whos’ dog?

邊位呀

電話號碼？

近排撚痕 狗女係幾索

識你老鼠咩狗女以為自己邊個呀

#警畜與牠們的子女
姓名: 梁皓晴
身份證號碼:
老豆搵仔編號: #B81
電話:
住址: 柴灣曱甴屋A座
FB:
IG:jodie._.x
學校: 奶共紅底漢華中學
班別: 已畢業 其後做咗天使
曱甴父母:
威水史: 由2012年開始，漢華中學已經硬推國教，校長係當年國教主席。梁曱甴女喺fb上當年已經屌鳩所有學生比人洗腦。
上咗好撚多次各大討論區，最近期係柴灣狗舍放tg，條女單拖出去屌手足。有片為證。
今日雙十一港殤，就自己自發佔路，set 自己做人型rb。

ig挑機

幫佢叫下外賣囉

正面相呢

More photos?
睇icon好似見過嘅街坊

推
不過狗女一個朋友都無 起唔到底好正常

推

咁串 再推

狗女個妹

柒少陣啦屌

邊位

仲未考警犬嘅

你確定係同一個人

豬閪 不了

過黎邊度搵你 可否提供多次確實地址